白鴿黨觀塘小花 網民封為新女神

特首林鄭月娥周三就會發表新一份施政報告，多個政黨包括民主黨今日都去政府總部請願，嚟個最後爭取，八方見到當中唔少人，轉個頭去咗觀塘發布「小白象」工程、觀塘海濱音樂噴泉民意調查，係咩原因驅使呢班年輕人兩頭揗呢？係勤力定冇人手啊？唔理原因係乜，八方留意當中有位比較生面口嘅小花，打聽之下，發現佢係民主黨主席胡志偉嘅「徒弟」梁翊婷（Edith），落戶觀塘曉麗做社區主任，係明年區選新星之一嚟嫁。

咁勤力難道因為選舉近了？非也，非也，八方問過Edith，佢話今朝民主黨請願由志偉「班馬」，所以多啲九東兄弟，而佢都唔放過機會，除咗民主黨力推嘅房屋同基層醫療政策，佢都好希望政府關心一下觀塘區泊車位不足，以至領展「撳」住嚟搶嘅慘況等，好可能係唔同區都發生緊嘅問題。

啱啱先至過生日，今年28歲青春無限嘅Edith喺網上都相當紅，因為前財爺曾俊華選特首時，Edith都係助選薯粉之一，獲網民封佢為「女神」。Edith話呀，自己喺曉麗服務咗年兩年幾，一直跟志偉做嘢，受對方嗰股平實幹勁感動，希望以民生為基礎做嘢，唔係靠個樣打明星牌，「想做啲有內涵嘅嘢」。觀塘係建制派主導嘅「紅區」，Edith話咁嘅區議會現象好不利，建制區議員剩係關注自己個區，希望可以做多啲同大區有關嘅議題，「冇人話區議員剩係可以做一個區㗎嘛！」
連登仔點睇

樣ok，身形太粗壯

白姐姐咁款

咁靚女，民主黨支持收新移民都無所謂啦。

自己喺曉麗服務咗年兩年幾
有冇手足試過佢啲服務好唔好

左膠女Edith Leung竟然入咗民主擋！
想當年佢走出嚟撐五區公投

其實幾好

Fb個渣網民？

個股平實？

林子琼仲正啦

白鴿不了

連登出名要求高

又要樣好，波要D cup外仲要波型正pink lin
下面又要多水又要緊又要pink , 最重要要處

但永遠唔自己照下鏡或睇下户口有多少個零

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

番去做雞啦